好心民陣唔好報細數啦屌

我6點先到銅鑼灣
逼撚到呢
感覺仲多過71
但係少過616

同埋我係sogo開始行中途插隊

民陣唔識計數學人搞咩野遊行
SOGO個頭勁多人插隊,我今日原本係跟到民陣架車
但係到SOGO個邊就塞死行唔到,塞左差唔多成粒鐘先開始行得到
睇你個仆街就係計維園插隊個D又唔計

最少保底都過百萬人6條行車線唔夠行好多人行側邊小路

返正班犬都係照民陣個數代入毅進制計出嚟，作返大過數，然後等班犬嚟計返真實人數，但毅進制冇人信

搵人合集講返當時現場情況